點解酒吧依家咁少女唱歌？

想欣賞下都唔得

去晒做雞

慘